［是日晚餐］IKEA肉丸＋雞扒麵 $35

瑞典雜肉丸10粒連薯蓉：$20

番茄湯烤雞扒天使麵：$15
湯比較淡，麵份量夠，雞扒夠味幾嫩。

食咁多唔怕肥咩?

咁多野食先35蚊

宜家個肉丸配果醬真心唔識欣賞

咁撚柒平？

難得經過一餐半餐沒所謂。

真是咁撚平，我以為個麵會好細份

個醬配肉丸幾好食😀😀

個果醬配乜都得㗎
我第一次見人熱狗配果醬都嚇親 但自己試下發現又ok

果醬先係重點，要多果醬

咁平既

諗起都打尿振

日日食

見到你講打尿振就好自然打左個尿振

你係我身上打左個冷震？！

教精你，
瑞典雜肉丸10粒連1舊薯蓉：$20
瑞典雜肉丸5粒連1舊薯蓉+瑞典雜肉丸5粒連1舊薯蓉：$10+$10

賺多1舊薯蓉

依家肉丸冇得配意粉

Ikea萬歲萬歲萬萬歲

現在標價是瑞典肉丸 5粒:$12, 15粒:32

冇咗馬肉完全唔好食

頂，原來加左價
可能太多人好似我咁買

以前粒薯仔好食好多

個薯蓉同我係荷蘭食嘅差咁撚多嘅